人民日報--香港國際金融中心的地位是中央賦予的，跟所謂美國關係法無關

面係人哋俾
架係自己丟

咁咪得囉
咁人地立法你驚乜春啫

唉屌你老母原來係衲dee

嘻
咁快啲取消喇，反正你又唔痛嘅

笑咗

真係好唔知醜